支持北角轉場 有條友不停挑釁兩邊

唔冷靜

有個兄弟燥撚到咁既

咩事

北角個度小心，冇特別就走

小心有鬼